唔該戴番口罩

早兩日發夢，見到入夜之後街上面仲有好多人，大部份都戴口罩，但總有部分人可能覺得無咩野所以唔帶，直頭有啲情侶好似當行街咁唔帶口罩慢慢行。。。大佬呀可唔可以保護下自己？有咩事發生起上黎真係會奶野架。

同埋我夢入面都見到街上好多人影相，有啲係普通市民，有啲鬼鬼崇崇唔知咩人黎，但總無可能唔俾所有人影相。同埋一般市民影相，係一種民間紀錄，紀錄低曾經有一班人努力過。再加上記者都會影相同拍片，無可能下下都就到鏡頭唔影到任何一個樣。戴番口罩，唔好令記者難做。

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

推

如果真係覺得戴住焗，就買黑色透氣海綿料個款

up

好多共碟影大頭相
如果你出黎夢遊又番大陸就一定死緊